港視下月推全天候「一小時速遞」 主打生活雜貨外賣 首3月減佣吸商戶

香港踏入「後疫情時代」，香港電視（1137）旗下網購平台龍頭HKTVmall亦有更多新搞作，據本報獲悉，集團將於4月中推出全天候24小時的「HKTVExpress（極速送）」服務，本月已向商戶收集意向，主打生活雜貨及外賣送遞，務求做到一小時內快速送貨，即是今年1月公布發展數碼生態系統時，當中的「一小時派遞選擇」。

...

根據示範圖，新業務除了生活雜貨服務，亦有「外賣直送」、「外賣自取」及「街市」可供選擇。HKTVmall的fb專頁早前亦公開招募食肆加入外賣送遞服務，首3個月佣金率為10％、免上架或登記費，不少人留言查詢會否招聘「步兵」，平台就指可留意專頁更新。

平時個d物流都未攪得掂

仲攪呢啲

渣壓員工跑數

假貨水貨都好, 根本佢都可以講唔關佢事

做死人啦

平時啲物流都未搞掂

黑心公司

一小時送
又要班商户出幾錢

算9數啦垃圾公司

包埋街市 係唔好做

拼多多搞街市都蝕好多

送唔到就扣d 員工糧

即係foodpanda market

準時同齊都未做到,搞乜春一小時呀,等睇罷工啦

員工要帶錢返工扣

好黃
要大大力懲罰

搞咁多做乜 我上網買得嘢唔爭在預等嗰2日啦
對我嚟講 平時都算準時同齊㗎啦
一次半次遲少少 同埋出notification話一半件冇貨要取消或者再送
可以接受嘅

咁佢想係做埋外賣

又教wiki做生意

垃圾

平均一個月幫襯1-2次 送貨都算準時既
不過有時去門市攞貨 覺得d 員工好慘下
一間鋪得1-2個員工 放工去攞野做到隻狗咁
又要顧門面又要顧攞貨班客 又有人問野

想知有幾多人會用

唔知步兵一單有無廿蚊

真
D鋪位又閪又細
得張茶几仔又要放貨嘟code擺電腦
真係陰鳩公

無諗過竟然係Foodpanda迫到HKTVmall咁

員工有咩想請？

都唔賺錢

有咩想講？

早排先有個post講foodpanda mart無人識，呢家黃維基就跟返人轉頭

又多間混戰外賣

兩睇啦 支那地方大 香港地方細 密密食其實有得搞

反而抄返hkbn轉頭

睇清楚係吸商戶... 係人都知在HKTV上架 你HKTV惡撚哂

D 送貨幾年都無改過
D 倉仔同送貨仔幾年都係咁屌老母
仲玩到咁撚大

學埋大陸D野。香港送貨成本高 挽唔起㗎！

就算支那地方大，人力成本都係低香港極多

其實如果有自提點係ok既, 送上門就不了

村屋都唔撚送

你都on9，有時就係想買一兩件貨先買埋其他野，點撚知取消左件貨送野又有時唔齊/爛，新鮮野次次都伏，乾貨我去百佳訂唔好？
快撚d執7左佢吓

又要教王維基點做嘢la

好多人叫foodpanda 食左佢好多生意

呢度大把人平時教開巴菲特炒股，
教下wiki 做生意濕濕碎啦

挽你老母臭閪

呢家吾挽得？

幾乎係照抄coupang黎做

佢想做埋街市啲生意, 即日買餸

街市目標客路係師奶, 師奶多數都想拎上手揀過先買

武肺大爆嗰陣大家唔出門或者有得做, 而家當無事咪一樣堆返去街市

不過對於wiki嚟講無所謂, 成本咪又係轉返去商戶身上, 佢有咩損失

打死順豐，成日昆鳩人到付

本身都未做好仲搞咁多

呢個真，呢半年pandaamart 起馬每個月$1000+

hktv 一次半次買d 大件野

講都唔信, 收皮啦

一個鐘內??
同一個屋苑 做10要單 你都送唔到啦

我地懲罰港視
港視懲罰員工

Foodpanda都做到啦

你一間屋會唔會叫10個餐呀
見親HKTVMALL送貨D人 好似打風入貨咁
幾大箱野車上樓

因為用得佢大部分人傾向買重野

同Foodpanda market 打過

1個鐘
送撚死人.....

笛子魔童係有啲膽識去推新嘢

細商戶已經無幾多間肯做
量少 又要即送

其實習慣網購果一代90後都就黎30歲 好多都開始成家立室
長遠黎講可能係有得做

係咪打foodpanda

如果係點對點咁送 再寫多個平台去俾d 人去接單應該係ok

山旮旯比我直接揼係村口算

含撚啦垃圾公司
做起左當員工condom
一日到黑諗計點壓榨員工
屌你老母

wiki 係咪睇咗呢個po?

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

一小時送，做外賣都係剛剛好
其他買個d難d 喎，除非全部野樓下百佳惠康都買到

遲過一小時送會點

生意佬唔壓榨員工點賺錢, 競爭力丫嘛

抵佢發達既

LalaMove好似有

老實講真係要試過服務先知
驚佢服務差 搵唔到CS要用MallMall查

商戶得個做字

佢營運上點都要殺出血路啦
人哋Foodpanda嗰Mart半個鐘之內就到
如果啲人用慣用熟都幾影響網購雜貨
Ztore可以準備收皮㗎啦

同大陸老闆一樣
果然係中國人後代

Ztore好似藍店黎？

係 就算唔睇政治立場
佢本身個營業模式都唔會做得耐
只係賣超市雜貨 對手仲有個好啲嘅模式
點會做得住

佢做得好邊會無人幫襯
明明就係垃圾

HOKOBUY
似乎你都做咗幾耐

有無派下d員工股票？咁博咁chur如果連依d都唔做都真係幾黑心

閪工出現

因為免運費要350蚊

hktv出名閪，唔洗問啦

你太短視啦
港視明眼睇佢係想搶市場，想香港人諗起買嘢要送貨時，無論快既送貨或隔幾日送貨，一諗起要人幫手買嘢就諗起港視

就算現在現在一小時呢個市場未即時賺到錢，長遠只要拎到市場佔有率，其實都會賺

討論區唔係要討論?
唔睇好唔得?

好既企業係派公司股票 等你覺得公司有份會博啲

前年諗住執嗰陣咪有個花紅換股份計劃，
上年靠個疫情彈起，比條毛你
不過前年有換嗰啲同事就fatfat
股價比起前年升左咁多

上年年中至年尾仲要賴home office拖啲新同事唔比佢地過probation
有啲新仔入黎大半年冇錯冇warning 都過唔到probation

我18年入職，不過好似而家新同事張證都有，唔肯定

o2o免運門檻好撚高，降低要求仲好啦

如果製造唔到需求咪又係講經

花紅“換”股份屌。。正常上市公司衰極都有員工購股計劃。有無咁孤寒唔捨得有錢齊齊搵？

你冇錯，係換
仲要嗰陣吹風會執。
所以有換既同事唔多
不過佢好命。一個疫情彈起左
基仔而家講句野都大聲啲

HKTV
狗也不屌

可能外判 搵晒D細物流公司幫拖

然後日日見到員工開post屌柒佢

其實佢每次專心一件事先啦

點睇翠華送股當花紅之後跌到仆街

做倉班友心諗

個客買幾十蚊野 分分鐘蝕比佢

唔好搞咁多啦

最反智係同一張order 分幾次送嚟

食家佢每樣零食分開送咪仆街

落街買應該仲快

CPNG都係玩呢d嘢乜乜Rocket Delivery，人哋升到$70b US
如果我係HKTV，我吹都吹出嚟

咩嚟

韓仔d即日送貨服務
仲有美國Amazon Fresh，揀時間送濕貨同少量乾貨，最快幾個鐘內送
Amazon最初攪Fresh都一pat屎咁，捱到一陣d logistics順咗就會進步啦
香港咁細，有晒條件推呢樣嘢

街市買餸做外賣
無咩效率可言

要新鮮 唔可以大量預先留貨
餸本身都唔係貴價野
慳少少一日20，30蚊 毛利好低

隨時仲會拖低毛利率
令盤數難睇

估佢會搞啲買餸套餐

A餐豬肉+蕃茄
B餐雞翼+薯仔
C餐海魚+白菜

砌好哂份量, 後生兩公婆貪方便唔駛諗, 放工返去收貨就煮得

成班鳩毛都未出齊教人做生意

真 出盡賤招對員工
邊個教到佢做生意

個市場唔係港視製造

係港視見到有呢個need，最重要係見到food panda 佢呢個市場做得幾好，想食埋一份

我覺得係返去最基本
買嘢本質就係想快同方便
傳統網購做唔到嘅
原來依家可以做到
其實點都會進化

商場沒日

蘋果速銷走得太前

抄CPNG?

屌 成日拎班商家較飛

一區一個衛星倉
咁就做到一小時送貨

步兵還好
搵車送真係做一單蝕一單

你可以想像到背後有幾多個倉出貨

叫外賣咁叫

Pandamart就係咁

Van仔？

抄美國版hktv